[和理非] 平日收工組隊黨鐵高調跳閘？

我知大家自己一個跳會淆底，如果group 埋同區既手足去人流多ga 車站一齊跳欄式跳過去再返自己果區早一、兩個站跳返出去

從而引起漣漪效應， 有冇得諗？

831恐襲同721恐襲冇分別
我正式宣佈香港警察係有牌黑社會兼恐怖分子

爆機跳閘